認真想問 腳指甲究竟有乜用？

完全唔明人類點解會發展出呢樣嘢？
又唔會幫到生存
以前野人生倒甲分分鐘細菌感染就升天
點解人類冇退化左佢？

或者我太智障諗唔到
有冇人可以解答下？

男人主要係用來爆甲，女人用來修甲

男人lin頭又有咩用

好多生物都有又真係諗唔到有咩用
保護？

俾女人奶

以前野人點剪甲的

儲腳甲屎

R痕 了鼻屎
執起啲好薄既野

The short answer is we have evolved to have nails because they help us pick things up (like food), pick things off (like bugs) and hold tightly onto things. Early humans who had these type of nails (instead of claws) tended to live long enough to have babies and pass on the fingernails gene to their kids

冇用唔代表唔會存在，正如樓主

睇番貓狗就知
係未有鞋之前，指甲當然係生黎抓住d野
有左鞋，先會修甲修到咁入

人類嘅甲又脆又無攻擊性

joke?

又係啲進化論

用口咬

比我奶嘅

寸過馬撚

佢 A0

建議樓主剪返個戰鬥型腳甲
啫係剪尖佢
一腳踢到人爆晒血啵
不知幾有用